紅磡站有開！救人

搭緊出去
救人啊

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

萬事小心 火車站正路應該好重狗

紅磡至九龍塘唔係停咗咩

有冇人到左？ 有冇狗？

我西鐵去緊佢話停紅磡

巴打幫手放哨睇清楚邊啲位出入到同可以聚人先。

黨鐵唔停紅磡

成車都系返工的廢佬

人呀！

最新消息不停紅磡
最新消息不停紅磡
最新消息不停紅磡

我下個站到尖東
我係尖東到落行過去

尖沙咀有冇封？

Ching頭班車？

尖東有冇狗

p

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

人多就有用

係我頭班車
西鐵可以去到尖東站

會唔會聚左人先行動好啲

紅磡已關

搭緊西鐵出去 少淆

救人

停左九龍塘至紅磡了

宜家柯士甸

出左去先再算

紅磡唔停 幫你沉一沉

我都好驚
但係入面理大班學生辛苦左成晚

推

手足 祝平安
就落車小心

拉

唉大家頂住 尖東見

救人呀

尖沙咀/尖東落啦

出緊喇

幫你拉一拉 而家唔停啦

起身啦！出嚟呀！救人呀！

香港人團結呀！手足頂住呀！

停了
西鐵入唔到

各位小心

要人！！！

真

尖東啊

西鐵站呀

正常look就幫手放一放哨先，全黑就自己留意。

閂左

東鐵有人行落路軌 做乜撚

行去紅磡？

尖東行去紅磡10分鐘咋 大家快

尖東佐敦手足等緊呀

佢哋又點會返工呢, 都話明廢老囉, 咁撚早出門口喺度遊蕩。 係純粹出嚟散步。

，

尖東到等啊手足

快推！！

各位巴打有冇black bloc？

救人啊

柯士甸路面重狗，小心

一定要係尖東落啊

push

都

係咪尖東等人一齊行？

唔好black bloc住，人多先

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

尖東集結反攻入去打出破口

又關左了

何文田啦

開你老母
何文田站可以行去poly
快嘅6-7分鍾

係尖東行過去

驚狗check袋

如果理大班手足死哂
就係你地黎明班人造成既！
起身喇屌

留左成晚都入唔到去polyu
好攰呀，我究竟要唔要等埋你理仆街
定我交更比你地，我返去瞓
兩晚無瞓呀 屌無班仆街

出嚟呀

今日由佢哋啦
埋大手足比一切都重要

的士在中港城（即時）暢通，再前D就難入

想救人我明， 黨鐵但唔安全

小心阿！

開你老母

推啊

poly班手足宜家點，拉左幾個咁其他人呢

信佢一成

黃埔唔開，大家自己執生

又講大話維穩

尖東定何文田？

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

尖東站好撚遠路，屌

黨鐵封左了

何文田站手足小心機利士南路一帶有狗

尖東P2 加連威老廣場有速龍 有和理非手足係到

仲有勇武出？

小心到咗即封站
睇狗

屌你老母黨鐵有撚野壞咩 擺明唔比人出紅磡幫手

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

重狗呀。。。。。

Push

我想知300勇武手足而係點。。
係咪拉哂

何文田人呢？

隔離鳩登話狗放軟手腳比入面走，未fc, 咪輕舉妄動，睇清楚咩料先，鳩登信唔過！

有沒有現場人講下？

而家睇已經停左 大家要小心

屌你老母同8964長安街有撚分別

何文田要人

幫幫手

無.,仲圍緊,根本入面走唔到

我都唔係一手料,係TG GRP講

樓主儘量唔好搭黨鐵...一定係伏

紅磡站冇開，但去到就盡量由尖東去紅隧口啦，呢度好少人，得百零人左右

要返工都留一兩個鐘啦

［香城online打boss]唔該可唔可以準備充足先出黎呀？？

b

救人先

起身啦！出嚟呀！救人呀！

香港人團結呀！手足頂住呀！

——————————————————
#我要攬炒

【超突發】Channel 聯合救援理大行動！今晚理大，明日香港！

/請全港前線、後勤、車手、街坊出手，無香港人救，理大同香港人就再無生路。

生死存亡之秋，以下係各大Channel 緊急行動呼籲，救人要緊，香港命運全繫一念之差！

————————————————
前線：堅守poly等機會離開
九東：黃大仙狗屋 龍翔道
九中：紅土 佛光街遊樂場 黃埔花園
九西：尖東 柯士甸前線
新東：沙田源禾路 大埔超級城
新西：元朗大馬路 天水圍前線
港島：柴灣 西灣河
————————————————
車手接放學/roadblock反包圍：盡量接近Poly 有阻塞就死火
————————————————
街坊：Be water反包圍 掩護學生
————————————————

TG、FB、連登，全力散，命唔會等人。 /

何文田站有開，好似去理大都好近